<襲警> 防暴警小巴「串燒」撞3車 觀塘繞道最少4人傷

早上近10時，觀塘繞道西行線麗港城對開，有警方的防暴小巴與3車「串燒」相撞，包括兩部的士及一部貨車。一名的士司機、一名女乘客及兩名防暴警受傷，要送院治理。受事故影響，觀塘繞道出旺角方向交通擠塞，龍尾至觀塘警署對開。

現場消息稱，載有一批水馬的貨車沿中線西行，切到快線期間碰到的士。尾隨貨車的防暴警車連忙扭軚閃避，但卻與貨車相撞，左邊一列玻璃窗連鐵網被撞爛；而尾隨的士的另一部的士亦撞上，釀成4車「串燒」相撞。

防暴警車上有約10名防暴警員，車上亦有大量裝備，警方事後安排另一部車到場，將所有物資移走。

暴動

2星

車上大量裝備
擺明準備做大茶飯

btw傷者們快啲去驗傷同寫定不自殺聲明

防暴又點
比你體能飛天

比架車hi一hi咪又係送院

咁都唔死天冇眼

係咪都比人告，夾佢唔撚死真係天無眼

襲警

的士司機，女乘客GG

實比警賊告到仆街

平時普通和平遊行都4星
呢單野起碼6星出軍隊啦

個頭拉完醫生FA,呢頭又去醫院呃醫療資源

渣架

涉及暴動 襲警
參與暴動，串謀襲擊